• Fix: Bible Audio
Rem: Pour avoir la meilleure expérience utilisateur, vous devez définir l'application comme "Application non optimisée" dans Informations sur l'application/Batterie/Optimiser l'utilisation de la batterie
